林卓廷涉嫌721元朗暴動被捕！！！

同許智峰一齊再涉及屯門案件被捕

好好笑定笑唔出？

source：民主黨facebook

許智峰俾人拉仲未上熱門

pish

好好笑定笑唔出？

721 惡人先告狀

推

仲要指鹿為馬 顛倒事非

幫推

唔L 係咁荒謬啊

喺香港重光之前 係唔會有真相架

雖然我討厭民主黨
但黑警更討厭
狗屎都不如

原告變被告

信法治， 唔驚

林卓廷

咁撚on9

香港法治

黑警身有屎，特登惡人先告狀

香港讀法律嗰班出下聲啦喂

在香港應該可以告得入。官方歷史寫好。

原告變被告，香港變大陸

黑警想轉移視線！

又係扮嘢洗底五毛小子

Omdb條仆街呢

幾時拉埋個大肚婆 唔差在啦

指鹿為馬

痴線

牙志祥呢？

黃絲搭黨鐵俾人打就暴動？

美中和好未啫三毛

原來差佬話等時機成熟就行動就係去鳩拉俾人打嗰個

黑警智撚障

原來咁鳩樣叫時機成熟？

屌你老母咩世界黎

共產黨係咁既啦 話俾全世界知

顛倒是非
篡改歷史

原告變被告，何君堯就為所欲為

只會有「林卓廷吹雞」同一大堆被精神病、被自殺

扶個學生妹起身都可以三個一齊告暴動

痴撚線 屌

如果入埋罪 會係香港最黑暗的一天

屌你老母，咁明顯警黑合作嘅一件事，都仲夠膽指鹿為馬

游乃強就是一名太監，是一隻懦夫

真係好那惡

痴撚線

屌

twitter rt

林卓廷fb 開始被藍屍洗版 大家去幫手留言撐佢

Over dead body?

有不祥預感！

呢個就係班狗想要既效果
唔洗一定告得入 拉左已經達成目標

加速

Push

飯民話留任可以幫手呀麻

睇下呢次點幫

推呀推呀

屌佢老母喺度篡改歷史

運動一靜就大清算

好撚野
港共驚721煲得唔夠勁

義警何時才出動

佢老母痴撚線

痴L線
小牛農場條仆街呢？

原告變被告, 指鹿為馬

留咗任未？
人哋做嘢做到被屈被捕你仲抽水？

係咪CLS

新被捕師

好呀 再加速

罪有應得

係 極權國度
沒有不可能的罪名

over my dead body 去咗邊

呢班垃圾除左淨係識得糟質香港人仲識得做d乜

同鄉黑講好數做吓戲...

林卓廷涉721暴動被捕
真係沒有更荒謬只有更荒謬

完全痴晒線

笑唔出啦

千年老簾高佬戲子，會唔會又放"聽返黎"嘅東廠內幕消息以交易呢？？？

CLS

上年有呢啲突發新聞就會有開花，依家香港人收哂皮

犀利

加撚到光速啦
咪再用依d廢話打飛機啦

Cls push

原告變被告，痴撚線

對全港市民暴力洗腦
香港已成為集中營

push

只會有更荒謬

坐係冷氣房評人係串啲嘅，咁你唔叫人出黎開花

只會令人對政府更憎恨

告撚到咩戇鳩

藍官入硬

喺暴動現場就係暴動嘛
唔差在告埋元朗港鐵站職員吖

佢鍾意啦
最好律政司落案告埋
比全世界睇下香港法治有幾扭曲

民主派同本土派而家鬼打鬼，時機成熟啦

大家spin返去爭重啟選舉

書展都開返, 點解唔投票?
中共最怕我地講呢樣

個正苦痴q咗線

痴撚線 黑警

痴撚線 佢全程有live 見到佢剩係畀人打

On撚9

支那係咁啦，一視同仁，要拉就拉埋你

CLS...

原告變被告二次回歸又然

以後搶撚哂d商店再燒

好撚癲

邊忽暴動吖 屌你老母

呢啲呢？

應該全部有份暴動啦

成班黑衫打鳩白衣人

dllm!!!!點解啦高佬，何妖呢？！

日日都提撚住我地架
入twitter做野
聽日只要係元朗居民都係暴動

分分鐘早幾日拉嗰幾個都係俾人打嗰邊嘅人

。。。。。。。。

香港人肯醒未

何君堯又唔使拉既?

果日一個黑警都無, 何君堯嫌疑咪仲大

何君堯都未有事，黑警都擺明係政治檢控

831無啦啦俾狗打果d人肯定係暴動啦, 明明就係打人果d狗暴動

繼續用港共劇本

指鹿為馬
唔拉何君堯 ？

班仆街呢一年黎不斷咁想洗腦話林卓延帶隊入元朗搞事，所以之後就黑衫打白衫，好明顯呢次拉人都係基於呢個原因

你地睇住啦，最後肯撚定告唔撚入，屌佢老母

cls

其一效果，振白衫軍軍心
怕佢哋散

而家d狗官亂來

有無没收護照

比人打都告 真係痴撚線

煲大！

原告變被告
好撚嘢

點證明佢有暴動行為

政府成日講嘅指白為黑係唔係講緊佢地自己?